一街都係民建聯街站真係好撚煩

直接屌你老母食屎啦
然後走 唔洗糾纏